深藍肥媽都突然轉呔

【無警時分】肥媽爆喊要求林鄭出來解決 高呼唔想移民

你條死肥婆仲想移民？？？
地獄屎坑已經留曬位 等你
趁地淋啦

蹝～～～～～～～～～氣

又話自己唔係撐警 割得幾撚快

共享大灣區榮耀啦
死肥閪想割蓆

佢好似精神失常

返大灣區唔洗移民架喎

轉死性好快死

洗撚移 佢本身已經係葡萄牙人

藍絲不嬲係勝利球迷

又俾老公毒打完

撐警撐得好撚開心呀？好希望比人打既係你全家 你撐嗰班人冇人保護你 廢系 唔撚用腦 後悔都趕唔切

緊係成班喪q咗咁打 睇片打女人2嘢就瞓低 跟住大肚婆幾鎚瞓埋係地 佢哋仲揾黑社會 成班失控有啲儍添 咁呢到全港女人就要發聲捍衛自己地方 唔係點住點供樓呀

佢都話淨係讀到小學六年級啦，去到第二度都唔知點生活

不過應該有啲錢嘅又

要食藥添啦

毋忘六四偽人

推

抵撚死